長和會否自設口罩生產線。主席李澤鉅表示，集團稍後或會有宣布

【長和口罩～】長和(00001)及長實(01113)公告業績後舉行網上傳媒問答，有記者問到監於口罩供應緊張，長和會否自設生產線。主席李澤鉅表示，集團稍後或會有宣布，今日不宜透露詳情。

-------------------------------------

#信報 #長和 #口罩

誠哥

其他果D廠話收錢整口罩我都唔係好信，長和話整口罩我既心就定晒喇

疫情都完左
依家先整口罩

誠哥係咪準備買起邊間口罩生產商

完你老尾咩

3M

細路仔先揀
買晒

係呀完咗啦
你唔好戴口罩出街一陣

未必買得起

入番幾手1仔賀賀佢先

3M市值大啲定長和市值大啲

佳之選

緊係3m 長和跌得太多

可唔可以用電能資源去搞

呢隻野就執

佢洗幾百萬，幾千萬買起間廠自己做 當散紙砟

唔跌都唔夠3m依加跌左多

笑能死

成10萬個員工，起完應該夠自己用

家下係咪肯開口罩廠就救到股價

會唔會好好似長實樓會漏水

人地成間屈人寺
長賣長有啦
又可以出口

有撚排呀on9